[種族歧視] 港台係咪禁左 利君雅 採訪？

咁明顯係種族歧視喎！
有巴基斯坦裔血統唔代表唔係香港人！
港台要出黎交待！

還我女神

屌你地班友搞清楚先屌啦，鳩傳就信

問定係咪
講定唔怕

等人做左先講就遲